恒指劍指雙頂

底已見，貨已入，準備再創新高！